地鐵將軍澳線又壞車

屌！

屌佢老味 開車未呀

一列列車駛到將軍澳站時懷疑剎車系統故障

因「被動安全」設計，列車將不能開動，車長正處理故障狀況，使列車盡快到月台落客回廠

我屌佢老母呀

北角出閘唔洗錢

屌 無車